住私樓既入一入黎

啲賣樓既成日講到啲會所幾把炮

去過朋友啲私樓既會所又係好豪華同好多設施

但成日見都好似冇乜人

想問下啲住私樓既

到底多唔多用會所設施？

多 比左錢梗係成日用
少 要返工 撚有時間用

泳池麻雀房gym室樣樣都要比錢買飛先用得

私樓但冇會所 好羨慕有朋友屋企樓下會所有咁多嘢玩

正路諗應該係要招呼朋友果陣先用。
咁自己買私樓，不如識一個住私樓既朋友